**Запуск проекту**

1. В файлі `config.py` в змінну `TOKEN` вписати токен отриманий від **BotFather** в телеграмі.
2. Встановити необхідні бібліотеки запустивши команду:
    `pip install -r requirements.txt`
3. Запустити  `python main.py`